msgid ""
msgstr ""
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=n == 1 ? 0 : 1;\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"PO-Revision-Date: 2025-10-20T18:08:55.379Z\n"
"POT-Creation-Date: 2025-10-20T18:08:55.379Z\n"

#: src/routes/+error.svelte
#: src/routes/+layout.server.ts
#: src/routes/[network]/+error.svelte
msgid "Page not found"
msgstr ""


#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "$500/day"
msgstr "1일 500달러"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Account not found: {account}"
msgstr "계정을 찾을 수 없습니다: {account}"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "An overview of the {account} account on the {network} Network. View account assets, activity, resources and more."
msgstr "{network} 네트워크의 {account} 계정 개요입니다.  계정 자산, 활동, 리소스 등을 확인하세요."

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "{account} | {network} Network Account"
msgstr "{account} | {network} 네트워크 계정"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Account Page"
msgstr "계정 페이지"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Account overview on the {network} Network"
msgstr "{network} 네트워크의 계정 개요"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Total Account Value"
msgstr "총 계정 가치"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Associated Accounts"
msgstr "연관된 계정"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Decoded Data"
msgstr "디코딩된 데이터"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Raw JSON"
msgstr "\n원시 JSON"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Formatted Data"
msgstr "포맷된 데이터"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Ricardian"
msgstr "리카디언"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Action Summary"
msgstr "액션 요약"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Active Session"
msgstr "활성 세션"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "EOS Network Rebrands to Vaulta"
msgstr "EOS 네트워크, Vaulta로 리브랜딩"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Block #{height}"
msgstr "블록 #{height}"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Block #{height} was produced by {producer} on {timestamp}, which included {transactions} transactions performing {actions} actions."
msgstr "블록 #{height}는 {timestamp}에 {producer}에 의해 생성되었으며, {transactions}개의 트랜잭션으로 {actions}개의 액션을 수행했습니다."

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Block Details"
msgstr "블록 상세 정보"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Buy {token} with Coinbase"
msgstr "코인베이스에서 {token} 구매\n"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Buy or transfer {token}"
msgstr "{token}를 구매하거나 전송하세요"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Buy {token} with Coinbase"
msgstr "코인베이스로 {token} 구매"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Change network"
msgstr "네트워크 변경"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Coinbase service is currently unavailable."
msgstr "코인베이스 서비스는 현재 이용할 수 없습니다."

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "About {thing}"
msgstr "{thing} 에 대한 정보"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Actor"
msgstr "액터"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "The {account} account has some form of authority assigned to the other accounts listed below."
msgstr "{account} 계정은 아래 나열된 다른 계정들에 특정 형태의 권한을 부여했습니다."

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Account Balance"
msgstr "계정 잔액"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Account Created"
msgstr "계정 생성됨"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "The account was successfully created."
msgstr "계정이 성공적으로 생성되었습니다.​"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "multisig using {account}"
msgstr "{account}을 이용한 다중 서명"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Account Name"
msgstr "계정 이름"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Action"
msgstr "액션"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Actions"
msgstr "액션들"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Actor"
msgstr "액터"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Add Account"
msgstr "계정 추가"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Add Contract"
msgstr "컨트랙트 추가"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Add Funds"
msgstr "자금 추가"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Add Key"
msgstr "키 추가"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Add Wait"
msgstr "지연 추가"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Advanced"
msgstr "고급"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Amount"
msgstr "금액"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Amount exceeds available balance."
msgstr "잔액이 부족합니다."

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Amount to {action}"
msgstr "{action}할 금액"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Approve"
msgstr "승인\n"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Current APR"
msgstr "현재 APR"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Asset"
msgstr "자산\n"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Accounts that allow the {account} account to sign on their behalf"
msgstr "{account} 계정을 대신해 서명할 수 있도록 설정된 계정"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Weight of {weight} and threshold of {threshold}."
msgstr "가중치 {weight}, 임계값 {threshold}"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Available"
msgstr "사용 가능"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Back"
msgstr "뒤로\n"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Back to Permissions"
msgstr "권한 관리로 돌아가기"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Balance"
msgstr "잔액"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Balance available"
msgstr "사용 가능한 잔액"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "available to swap"
msgstr "스왑 가능"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Balance Change"
msgstr "잔액 변동"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Basic"
msgstr "기본"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Basic Information"
msgstr "기본 정보"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "The name, parent permission, and type (Basic or Advanced). Name and parent fields cannot be modified after the permission is created."
msgstr "권한 명칭,상위 권한,유형(기본 또는 고급)입니다.생성 완료 후 권한 명칭 및 상위 권한 필드는 변경 불가합니다."

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Block ID"
msgstr "블록 ID"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Next Block"
msgstr "다음 블록"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Block Number"
msgstr "블록 번호"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Previous Block"
msgstr "이전 블록"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Block Producers"
msgstr "Block Producers"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Validators on the {network} network."
msgstr "Validators on the {network} network."

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Breakdown"
msgstr "세부 내역"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Breaking News"
msgstr "속보"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Buy"
msgstr "구입하다"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Bytes"
msgstr "바이트"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Claim"
msgstr "클레임"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Clear"
msgstr "지우기"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Close"
msgstr "닫기\n"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Complete"
msgstr "완료"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Confirm"
msgstr "확인하다"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Confirm Details"
msgstr "상세 내용 확인\n"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Carefully review and confirm the details of this transaction. Incorrectly setting your permissions could cause permanent loss of access to this permission or account!"
msgstr "거래 세부 정보를 신중하게 검토하고 확인해 주세요. 권한을 잘못 설정하면 해당 권한 또는 계정에 대한 접근 권한을 영구적으로 상실할 수 있습니다!"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Connect Wallet"
msgstr "지갑 연결"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Connect your wallet to login"
msgstr "지갑을 연결하여 로그인"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Contract"
msgstr "컨트랙트"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Contract Isolation"
msgstr "컨트랙트 격리"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Restrict this permission to specific contracts and actions. Leave the action blank to allow all actions on a contract."
msgstr "권한을 특정 컨트랙트와 액션으로 제한하세요. 컨트랙트의 모든 액션을 허용하려면 액션을 비워두세요."

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "{contract} Processing"
msgstr "컨트랙트 처리 중"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Contracts Used"
msgstr "사용된 컨트랙트"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Copied!"
msgstr "복사 완료!\n"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Copy"
msgstr "복사"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Total CPU"
msgstr "총 CPU"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "CPU (μs)"
msgstr "CPU (마이크로초)"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Create an account"
msgstr "계정 생성"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Create Account {how}"
msgstr "{how} 계정 생성"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "by paying {cost} for RAM"
msgstr "RAM에 대해 {cost}를 지불하여\n"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Send EOS from an exchange or over a bridge to the account below with the memo provided to create your account."
msgstr "계정을 생성하려면, 거래소에서 또는 브릿지를 통해 아래 계정으로 제공된 메모를 사용하여 EOS를 전송하세요."

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Once the transfer is complete, use your private key to import your account into the wallet of your choosing."
msgstr "전송이 완료되면, 개인 키를 사용하여 원하는 지갑으로 계정을 가져오세요."

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "by transferring {bytes} bytes of RAM"
msgstr "{bytes} 바이트의 RAM을 전송하여"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Change RAM options for new account"
msgstr "새 계정에 대한 RAM 옵션 변경"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Create Account"
msgstr "\n계정 생성"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Create an account using your existing account"
msgstr "기존 계정을 사용하여 계정 생성"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "You must be logged in with an existing account in order to create another account on this page."
msgstr "이 페이지에서 다른 계정을 생성하려면 기존 계정으로 로그인해야 합니다."

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "RAM bytes to purchase for new account (min: {min})"
msgstr "새 계정 생성 시 구매할 RAM 바이트 (최소: {min}) "

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Data"
msgstr "데이터"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Date"
msgstr "날짜"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Date Available"
msgstr "사용 가능 날짜"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Debugging"
msgstr "디버깅"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Delegated"
msgstr "위임됨"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Delegated Amount"
msgstr "위임 금액"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Delete Permission"
msgstr "권한 삭제"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Details"
msgstr "세부 사항"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Distribution"
msgstr "분배"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Edit permission for {account} on {network}"
msgstr "{account}에서 {network}에 대한 권한 편집"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Error"
msgstr "오류"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Exchanges"
msgstr "거래소"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Expected to receive"
msgstr "예상 수령액"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "FAQ"
msgstr "자주 묻는 질문"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Fee"
msgstr "수수료"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Fill Max"
msgstr "최대 채우기"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Finality Status"
msgstr "확정성 상태"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Generate Key"
msgstr "키 생성"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Get Tokens"
msgstr "토큰 받기 "

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Hash"
msgstr "해시"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Included in Block"
msgstr "블록에 포함됨"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Instructions"
msgstr "지침"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Invalid number, too many decimal places."
msgstr "\n유효하지 않은 숫자입니다. 소수점 자릿수가 너무 많습니다."

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Irreversible"
msgstr "되돌릴 수 없음"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Key Pairs"
msgstr "키 페어"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Enter the Public Key(s) which can sign on behalf of this permission."
msgstr "이 권한에 대해 서명 가능한 공개 키(들)을 입력하세요."

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Keys and Permissions"
msgstr "키 및 권한"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "{unit} Available"
msgstr "{unit} 사용 가능"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "{unit} Balance"
msgstr "{unit} 잔액"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "{unit} Price"
msgstr "{unit} 가격"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "{unit} Staked"
msgstr "{unit} 스테이킹된 "

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "{unit} Value"
msgstr "{unit} 가치"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Learn more"
msgstr "더 알아보기"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "length"
msgstr "길이"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Loading"
msgstr "로딩 중"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Login"
msgstr "로그인"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Login as {permission}"
msgstr "{permission}으로 로그인"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Login to Unicove"
msgstr "유니코브(Unicove)로 로그인"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Market Cap"
msgstr "시가총액"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Memo"
msgstr "메모"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "More"
msgstr "더 보기"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Multi-Sig Proposal Created"
msgstr "멀티시그 제안 생성 완료"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "The multi-sig proposal for this transaction has been created and now needs to be approved. View the proposal below and share it with the parties who need to sign."
msgstr "이 거래에 대한 멀티시그 제안이 생성되었으니, 이제 승인이 필요합니다. 아래에 있는 제안을 확인하시고, 서명이 필요한 당사자들과 공유해 주시기 바랍니다. "

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Multisig proposals by {account} on the {network} Network."
msgstr "{account} 네트워크에서 {network}이 제출한 멀티시그 제안"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "multisig using {account}"
msgstr "{account} 계정으로 멀티시그"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "You must be logged in with an account to use this feature."
msgstr "이 기능을 사용하려면 계정으로 로그인해야 합니다."

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "My Account"
msgstr "내 계정"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "My Accounts"
msgstr "내 계정"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Native TVL"
msgstr "네이티브 총 예치 자산"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Navigation"
msgstr "네비게이션"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "NET (Bytes)"
msgstr "순수 바이트(바이트)"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Total NET"
msgstr "총 순수량"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Includes network fee of:"
msgstr "네트워크 수수료 포함:"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Network Fees"
msgstr "네트워크 수수료"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Network Resource Rental"
msgstr "네트워크 리소스 임대"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Network Resources Received"
msgstr "네트워크 리소스 수령 완료 "

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "{network} Token Swap has begun!"
msgstr "{network} 토큰 스왑이 시작되었습니다!"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Swap {legacytoken} to {systemtoken} at a {ratio} ratio"
msgstr "{legacytoken}을 {systemtoken}으로 {ratio} 비율로 스왑합니다. "

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "New Permission"
msgstr "새 권한"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Next"
msgstr "다음"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "No active sessions"
msgstr "활성 세션 없음\n"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "No available authorities for this account."
msgstr "이 계정에는 사용 가능한 권한이 없습니다."

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "No balances found."
msgstr "잔액이 없습니다."

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "No data"
msgstr "데이터가 없습니다"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "No proposals found."
msgstr "제안이 없습니다"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "No swaps available for this pair."
msgstr "이 페어는 스왑할 수 없습니"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "No transactions"
msgstr "거래 기록이 없습니다. "

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Not logged in"
msgstr "로그인하지 않음"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "notified"
msgstr "알림받음"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "open source"
msgstr "오픈 소스"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Optional"
msgstr "선택 사항 "

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Parent Permission"
msgstr "상위 권한"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Permission"
msgstr "권한"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Authorization"
msgstr "권한 부여"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Note: Changing the permission type will reset any unsaved edits made to this permission."
msgstr "참고: 권한 유형을 변경하면 해당 권한에 대해 저장되지 않은 편집 내용이 초기화됩니다."

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Permission Name"
msgstr "권한 이름"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Other Accounts"
msgstr "다른 계정"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Specify other accounts and permissions that can control this permission."
msgstr "이 권한을 제어할 수 있는 다른 계정과 권한을 지정하세요. "

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Threshold"
msgstr "임계값"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Permission Type"
msgstr "권한 유형"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Weight"
msgstr "가중치"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Preferences"
msgstr "환경설정"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Private Key"
msgstr "프라이빗 키"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "I have saved this private key."
msgstr "이 개인 키를 저장했습니다. "

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "This is your new private key. Copy it someplace safe, import it into your wallet, and never share it with anyone. If you lose this key, you will lose access to your account."
msgstr "이것은 귀하의 새 개인 키입니다. 안전한 곳에 복사해 두시고, 지갑에 가져오시며, 절대로 누구와도 공유하지 마세요. 이 키를 분실하시면 계정에 접근할 수 없게 됩니다."

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Producer Name"
msgstr "생산자 이름"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Standby"
msgstr "대기 중"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Top 21"
msgstr "상위 21개"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Proposal ID"
msgstr "제안 ID"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Public Key"
msgstr "공개 키"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "RAM Market"
msgstr "RAM 시장"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "RAM Swap"
msgstr "RAM 스왑"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "RAM Usage"
msgstr "RAM 사용량"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "The deltas in RAM usage for each trace in the transaction."
msgstr "트랜잭션 내 각 트레이스에 대한 RAM 사용량의 변화량입니다."

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Read announcement"
msgstr "공지사항 읽기"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Read more"
msgstr "더 보기 "

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Receive {token} Tokens"
msgstr "{token} 토큰 받기"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Received"
msgstr "받음 "

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Recent Activity"
msgstr "최근 활동"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Recipient"
msgstr "수신자"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Reclaim"
msgstr "클레임"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Reclaim Delegated {token} Tokens"
msgstr "위임된 {token} 토큰 회수하기"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Undelegate and reclaim previously delegated {token} tokens"
msgstr "이전에 위임한 {token} 토큰 위임 해제 및 클레임\n"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Note: Tokens that are undelegated will remain in a \"refunding\" state for 72 hours, after which they will need to be claimed from your account page."
msgstr "참고: 위임 해제된 토큰은 72시간 동안 \"환불 중\" 상태로 유지되며, 이후 계정 페이지에서 회수해야 합니다."

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Refund"
msgstr "환불"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Claim previously delegated {token} tokens"
msgstr "이전에 위임한 {token} 토큰 클레임"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Refunding"
msgstr "환불 중"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Remove"
msgstr "제거"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "renting {resource} for"
msgstr "{resource} 임대 중"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Requesting"
msgstr "요청 중"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Required"
msgstr "필수"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Amount of {resource}"
msgstr "{resource} 수량"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Resources"
msgstr "리소스"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Manage CPU/NET"
msgstr "CPU/NET 관리"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "The network resources for this transaction were provided by a 3rd party."
msgstr "이 트랜잭션의 네트워크 리소스는 제3자가 제공했습니다."

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Restart"
msgstr "다시 시작"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Result"
msgstr "결과"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Reversible"
msgstr "가역적"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Role"
msgstr "역할"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Save Permission"
msgstr "권한 저장"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Search..."
msgstr "검색..."

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Search for Unicove features or enter an account name, public key, or transaction ID on the network."
msgstr "Unicove 기능을 검색하거나 네트워크에서 계정 이름, 공개 키 또는 트랜잭션 ID를 입력하세요."

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Search {network}..."
msgstr "{network} 검색..."

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "No results found"
msgstr "결과를 찾을 수 없습니다."

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Search Results"
msgstr "검색 결과"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Search Unicove"
msgstr "Unicove 검색"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Select an option"
msgstr "옵션을 선택하세요."

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Sell"
msgstr "판매"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Send"
msgstr "전송\n"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Amount of {token} to send"
msgstr "보낼 {token} 수량"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Send {token} to account"
msgstr "{token}을 계정에 전송"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Send {token} Tokens"
msgstr "{token} 토큰 보내기"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Sent"
msgstr "보냄"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Signatures"
msgstr "서명"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Signed by"
msgstr "서명자"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Signer"
msgstr "서명자"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Smart Contract Account Creation"
msgstr "스마트 컨트랙트 계정 생성"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Create an account using a basic token transfer to a smart contract"
msgstr "기본 토큰을 스마트 컨트랙트로 전송하여 계정을 생성하세요."

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Source Code"
msgstr "소스 코드"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Stake"
msgstr "스테이킹"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Stake Tokens"
msgstr "토큰 스테이킹"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Stake {token} Tokens"
msgstr "{token} 토큰 스테이킹"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Staked"
msgstr "스테이킹됨"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Currently staked"
msgstr "현재 스테이킹"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Staking"
msgstr "스테이킹"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Staking Rewards"
msgstr "스테이킹 보상"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "This staking interface is not available on {network}."
msgstr "이 스테이킹 인터페이스는 {network}에서 사용할 수 없습니다."

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Status"
msgstr "상태"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Submit"
msgstr "제출"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Summary"
msgstr "요약"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Supply"
msgstr "공급"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Swap"
msgstr "스왑"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Swap {base}/{quote}"
msgstr "스왑 {base}/{quote}"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Swap to {token}"
msgstr "{token}으로 스왑하기"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Swaps"
msgstr "스왑\n"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Available token swaps on the {network} network"
msgstr "{network} 네트워크에서 이용 가능한 토큰 스왑"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Switch Account"
msgstr "계정 전환"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "{network} now uses the {token} token"
msgstr "이제 {network}에서 {token} 토큰을 사용합니다."

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Daily"
msgstr "매일"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Monthly"
msgstr "매월"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Yearly"
msgstr "매년 "

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Today"
msgstr "오늘"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Token"
msgstr "토큰"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "tokens"
msgstr "토큰"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Total"
msgstr "총"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Total Actions"
msgstr "총 활동 수"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Total Cost"
msgstr "총 비용"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Total Staked"
msgstr "총 스테이킹량"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Traces"
msgstr "추적\n"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "The individual transaction traces from the transaction."
msgstr "트랜잭션에서 발생한 개별 트랜잭션 추적 기록."

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Transaction"
msgstr "트랜잭션"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "The actions performed in the transaction, without the inline actions."
msgstr "트랜잭션 내에서 수행된 액션（인라인 액션 제외）"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Transaction Complete"
msgstr "트랜잭션 완료"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Transaction Details"
msgstr "트랜잭션 상세정보"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Transaction Error"
msgstr "트랜잭션 오류"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "There was an error submitting your transaction."
msgstr "트랜잭션 제출 중 오류가 발생했습니다."

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Transaction ID"
msgstr "트랜잭션 ID"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Resulting Actions"
msgstr "결과적인 액션"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "The actions and inline actions performed as a result of the transaction."
msgstr "해당 트랜잭션으로 인해 수행된 액션과 인라인 액션"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Transaction Summary"
msgstr "트랜잭션 요약"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Transactions"
msgstr "트랜잭션"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Transaction"
msgstr "트랜잭션"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Transfer Memo"
msgstr "전송 메모 "

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Transfer RAM from my account: {account}"
msgstr "내 계정({account})에서 RAM 전송"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Transfer tokens to another account."
msgstr "토큰을 다른 계정으로 전송하세요."

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Transaction ID"
msgstr "트랜잭션 ID"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Transaction Not Found"
msgstr "거래를 찾을 수 없습니다"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "The transaction with ID {transactionId} could not be found."
msgstr "ID가 {transactionId} 인 거래를 찾을 수 없습니다."

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Unapprove"
msgstr "승인 취소"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Buy {unit}"
msgstr "{unit} 구매"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Sell {unit}"
msgstr "{unit} 판매"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Unstake"
msgstr "언스테이킹"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Unstake tokens"
msgstr "토큰 언스테이킹"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Unstake {token} tokens"
msgstr "{token} 토큰 언스테이킹"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Unstaked"
msgstr "언스테이킹됨"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Unstaking"
msgstr "언스테이킹"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Usable for"
msgstr "사용 가능"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Use the public keys from my current account"
msgstr ""

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Enter a custom owner and active public key"
msgstr ""

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Used"
msgstr "사용된"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Value"
msgstr "가치"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Value: {amount}"
msgstr "값: {amount}"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "version"
msgstr "버전"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "View my account"
msgstr "내 계정 보기"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "View Proposal"
msgstr "제안 보기"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Wait (Seconds)"
msgstr "대기(초)"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Waiting Period"
msgstr "대기 기간"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Specify the minimum amount of time a proposal must be active before the transaction can be completed."
msgstr "제안이 트랜잭션가 완료되기 전에 활성화되어야 하는 최소 시간을 지정하세요."

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Weight Threshold"
msgstr "가중치 임계값"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "The total weight of all keys, accounts, and waits must be greater than or equal to this threshold to approve a transaction."
msgstr "모든 키, 계정 및 대기 조건의 총 가중치가 이 임계값 이상이어야 트랜잭션가 승인됩니다."

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Withdraw"
msgstr "출금"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Withdraw {token} tokens from staking"
msgstr "{token} 토큰 언스테이킹"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Currently Withdrawable"
msgstr "현재 출금 가능"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Yield"
msgstr "수익률 "

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Your Public Keys"
msgstr "귀하의 공개 키"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "The ABI defining the {contract} smart contract on the {network} network."
msgstr "{network} 네트워크 상의 {contract} 스마트 컨트랙트를 정의하는 ABI."

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "ABI"
msgstr "ABI (에이비아이)"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "The {action} action for the {contract} smart contract on the {network} network."
msgstr "{network} 네트워크 상의 {contract} 스마트 컨트랙트에 대한 {action} 액션"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Action: {action}"
msgstr "액션: {action}"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "The {actions} smart contract actions available for the {contract} contract on the {network} network."
msgstr "{network} 네트워크 상의 {contract} 컨트랙트에서 사용 가능한 {actions} 스마트 컨트랙트 액션."

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Actions"
msgstr "액션"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "The {structs} data structures defined by the {contract} smart contract on the {network} network."
msgstr "{network} 네트워크 상의 {contract} 스마트 컨트랙트에서 정의된 {structs} 데이터 구조."

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Structs"
msgstr "구조체"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "The {struct} data structure as defined by the {contract} smart contract on the {network} network."
msgstr "{network} 네트워크 상의 {contract} 스마트 컨트랙트에 의해 정의된 {struct} 구조체."

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Struct: {struct}"
msgstr "구조체: {struct}"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "The {tables} data tables in the {contract} contract on the {network} network."
msgstr "{network} 네트워크 상의 {contract} 컨트랙트에 있는 {tables} 데이터 테이블."

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Tables"
msgstr "테이블"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "The {table} data table in the {contract} smart contract on the {network} network."
msgstr "{network} 네트워크 상의 {contract} 스마트 컨트랙트에 있는 {table} 데이터 테이블."

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Table: {table}"
msgstr "테이블: {table}"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "An overview of the {contract} smart contract on the {network} network. This contract contains {actions} actions, {tables} tables, and {structs} structs."
msgstr "이 컨트랙트에는 {actions}개의 액션, {tables}개의 테이블, 그리고 {structs}개의 구조체가 포함되어 있습니다."

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Contract: {contract} | {network}"
msgstr "컨트랙트: {contract} | {network}"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Debit and credit cards supported"
msgstr "신용카드 및 직불카드 지원"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Claim previously delegated {network} tokens."
msgstr "이전에 위임한 {network} 토큰 클레임."

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Refund Delegated {network} Tokens"
msgstr "위임된 {network} 토큰 환불"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "DelphiOracle Data"
msgstr "델파이 오라클 데이터"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Details"
msgstr "상세 정보"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Error loading accounts: {error}"
msgstr "계정 불러오기 오류: {error}"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Exchanges"
msgstr "거래소"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "View the transaction history of the {account} account on the {network} network."
msgstr "{network} 네트워크 상의 {account} 계정 트랜잭션 내역을 확인하세요."

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Account Activity for {account} | {network} Network"
msgstr "{network} 네트워크 | {account} 계정 내역"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Recent activity on the {network} Network."
msgstr "{network} 네트워크의 최근 활동."

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "The token balances of the {account} account on the {network} network."
msgstr "{network} 네트워크 상의 {account} 계정 토큰 잔액."

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Token Balances | {account} | {network} Network"
msgstr "토큰 잔액 | {account} | {network} 네트워크"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Token balances on the {network} Network."
msgstr "{network} 네트워크 상의 토큰 잔액."

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Permissions for {account} on the {network} network."
msgstr "{network} 네트워크 상의 {account} 계정 권한."

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Permissions | {account} | {network} Network"
msgstr "권한 | {account} | {network} 네트워크"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Permissions on the {network} Network"
msgstr "{network} 네트워크 상의 권한."

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Insufficient {unit} balance. Please enter a smaller amount."
msgstr "{unit} 잔액이 부족합니다. 더 적은 금액을 입력해주세요."

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Invalid number, too many decimal places."
msgstr "유효하지 않은 숫자입니다. 소수점 자릿수가 너무 많습니다."

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Fund Account"
msgstr "계정 충전"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Purchase {token} tokens to fund your account"
msgstr "계정 충전을 위해 {token} 토큰을 구매하세요."

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Learn how to fund your account with {token} tokens through various methods including cryptocurrency exchanges and on-ramp providers."
msgstr "계정을 {token} 토큰으로 충전하는 다양한 방법을 알아보세요 (암호화폐 거래소 및 온램프 제공업체 포함)."

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Purchase Directly"
msgstr "직접 구매"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Purchase {token} and have it directly send to your account using one of the platforms below."
msgstr "아래 플랫폼 중 하나를 사용하여 {token} 토큰을 구매하고 계정으로 직접 전송하세요. "

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "{token} can be purchased through a number of platforms, depending on the users needs and location. Below are some of the most popular options available."
msgstr "{token}은 사용자의 필요와 위치에 따라 다양한 플랫폼에서 구매할 수 있습니다."

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Token to Purchase"
msgstr "구매할 토큰"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Stake, Send, Manage Tokens, and Explore {network} – all with ease"
msgstr "손쉽게 {network} 스테이킹, 전송, 토큰 관리, 그리고 탐색을 모두 즐겨보세요! "

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "The {network} web wallet and block explorer"
msgstr "{network} 웹 지갑 및 블록 탐색기"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "MetaMask, an the industry leading self-custody wallet, is now compatible with Unicove and the {network} network. Install the {name} snap for MetaMask to get started."
msgstr "업계를 선도하는 자체 관리형 지갑 메타마스크가 이제 유니코브 및 {network} 네트워크와 호환됩니다. 시작하려면 메타마스크용 {name} 스냅을 설치하세요. "

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Install {name}"
msgstr "{name} 설치"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "The {name} for MetaMask"
msgstr "메타마스크용 {name}"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "The {network} network's native token, {token}, can be used for staking rewards, to buy and sell RAM, to pay transaction fees, and more. It is traded on most major exchanges."
msgstr "{network} 네트워크의 네이티브 토큰인 {token}은 스테이킹 보상, RAM 구매 및 판매, 트랜잭션 수수료 지불 등에 사용될 수 있습니다. 대부분의 주요 거래소에서 거래됩니다."

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "{token}: The Native Token"
msgstr "{token}：네이티브 토큰"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "{network} Network DeFi"
msgstr "{network} 네트워크 DeFi"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "System-level DeFi is offered by the {network} network both staking and RAM trading. The network also supports a variety of DeFi applications, including decentralized exchanges, lending platforms, swaps, and more."
msgstr "{network} 네트워크는 시스템 레벨 DeFi로 스테이킹과 RAM 거래를 제공합니다. 또한 이 네트워크는 탈중앙 거래소、대출 플랫폼、스왑等 다양한 DeFi 애플리케이션을 지원합니다."

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "One {ramtoken} of RAM represents ownership rights over {bytes} bytes of the network's total blockchain storage capacity. {ramtoken} can be swapped with {systemtoken} by visiting the RAM Market."
msgstr "1개의 {ramtoken}은 네트워크 전체 블록체인 저장 용량 중 {bytes}바이트에 대한 소유권을 나타냅니다. {ramtoken}은 RAM 시장에 접속하여 {systemtoken}과 교환할 수 있습니다."

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "{base}/{quote}  Market"
msgstr "{base}/{quote} 시장"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "KB (RAM): Tokenized Data Storage"
msgstr "토큰화된 데이터 스토리지"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "The {network} staking rewards program proportionally distributes 85.6k {token} daily to token holders who have staked their tokens. These tokens can be unstaked and will be usable again after a 21 day lockup period."
msgstr "{network} 스테이킹 보상 프로그램은 토큰을 스테이킹한 홀더들에게 매일 85.6k {token}을 비례하여 분배합니다. 스테이킹된 토큰은 언스테이킹할 수 있으며, 21일의 락업 기간이 지난 후 다시 사용 가능합니다."

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Stake {token} today for an estimated {apr}% APR"
msgstr "오늘 {token}을 스테이킹하면 예상 APR {apr}%를 얻을 수 있습니다."

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "APR is based on the total amount staked and dynamically changes over time."
msgstr "APR은 총 스테이킹 수량에 따라 변동되며 시간에 따라 동적으로 변화합니다."

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Key not found: {error}"
msgstr "키를 찾을 수 없습니다: {error}"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "A public key associated with {accounts} account(s) on the {network} network."
msgstr "{network} 네트워크의 {accounts} 계정(들)과 연결된 공개키가 존재합니다."

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "The {accounts} account(s) associated with this public key"
msgstr "이 공개키와 연결된 {accounts} 계정(들)"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Public Key"
msgstr "공개 키"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Legacy Key"
msgstr "레거시 키"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Limits"
msgstr "한도"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Loading accounts..."
msgstr "계정 로딩 중"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Install MetaMask"
msgstr "MetaMask 설치"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Note: If MetaMask is already installed, you may need to grant permissions for Unicove by manually opening MetaMask."
msgstr "참고: 메타마스크가 이미 설치되어 있는 경우, 메타마스크를 수동으로 열어 유니코브에 대한 권한을 부여해야 할 수 있습니다."

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "It looks like you already have MetaMask installed."
msgstr "MetaMask가 이미 설치된 것 같습니다."

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "To get started with MetaMask on the {network} Network, install the {name} snap using the button below."
msgstr "{network} 네트워크에서 MetaMask를 사용하기 시작하려면 아래 버튼을 통해 {name} 스냅을 설치하세요."

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Add {name} to MetaMask"
msgstr "MetaMask에 {name} 추가하기"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "are a new feature in MetaMask that allow community built plugins to extend the functionality of the wallet beyond Ethereum based blockchains. This means you can now access the {network} Network through MetaMask using the {name} snap."
msgstr "스냅(Snap)은 MetaMask의 새로운 기능으로，커뮤니티에서 개발한 플러그인이 이더리움 기반 블록체인을 넘어 지갑의 기능을 확장할 수 있도록 합니다. 이를 통해 이제는 {name} 스냅을 사용하여 MetaMask에서 {network} 네트워크에 접근할 수 있습니다."

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "The {name} provides an RPC method which returns the public keys associated with your MetaMask seed phrase. These can be used when manually setting up a new account. Unicove can display these keys to you if you visit the Settings page and enable Advanced Mode."
msgstr "{name} 스냅은 MetaMask  시드 문구와 연결된 공개 키를 반환하는 RPC 메서드를 제공합니다. 이 키들은 새 계정을 수동으로 설정할 때 사용될 수 있습니다. 유니코브 설정 페이지에서 고급 모드를 활성화하면 이 키들을 확인할 수 있습니다."

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "It's possible to access any {network} Network app, provided the app developers have integrated the required SDKs. The {name} and MetaMask can be added to any web app using"
msgstr "어떤 {network} 네트워크 앱이든 해당 앱 개발자가 필요한 SDK를 통합했다면 접근 가능합니다. {name}과 메타마스크는 다음을 사용하여 어떤 웹 앱에도 추가할 수 있습니다."

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "with the"
msgstr "와 함께"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Unicove itself is"
msgstr "Unicove 자체는\n"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "and serves as reference material for how this integration can be performed."
msgstr "그리고 통합을 수행하는 방법에 대한 참고 자료로 활용됩니다."

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "If you have any issues with the {name} itself, please feel free to reach out to us at"
msgstr "{name} 자체에 문제가 발생하면 언제든지 다음 주소로 문의해 주세요."

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "or by visiting our Support portal at:"
msgstr "또는 다음 지원 포털을 방문하여:"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "The {name} is a MetaMask Snap you can install directly from this page on Unicove or from the {name} page in the"
msgstr "{name}은 MetaMask 스냅으로，Unicove의 이 페이지에서 직접 설치하거나 MetaMask 스토어의 {name} 페이지에서 설치할 수 있습니다."

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "You will need to have MetaMask installed before adding the {name} snap."
msgstr "{name} 스냅을 추가하려면 메타마스크가 먼저 설치되어 있어야 합니다."

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "The {name} allows you to use MetaMask as a web3 wallet for an {network} Network account. With it you can sign in to {network} apps and perform transactions."
msgstr "{name}은 MetaMask를 {network} 네트워크 계정용 웹3 지갑으로 사용할 수 있게 해줍니다. 이를 통해 {network} 앱에 로그인하고 트랜잭션을 수행할 수 있습니다."

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "The {name}'s only purpose is to sign transactions and will need to be paired with a companion dApp, such as Unicove, in order to manage your account."
msgstr "{name} 스냅은 트랜잭션 서명만을 목적으로 하며, 계정 관리를 위해서는 유니코브와 같은 컴패니언 dApp과 페어링되어야 합니다."

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Please see our guide on"
msgstr "자세한 내용은 가이드를 참조하세요."

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "How to Sign Transactions on the {network} network with MetaMask"
msgstr "MetaMask로 {network} 네트워크에서 트랜잭션 서명하는 방법"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Yes, the {name} software is completely free to use. However, accounts on the {network} Network require a small amount of {network} before they are created."
msgstr "네, {name} 소프트웨어는 완전히 무료로 사용할 수 있습니다. 하지만, {network} 네트워크의 계정은 생성되기 전에 소량의 {network} 토큰을 필요로 합니다."

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Unicove is currently covering this cost and offering one free account per user. To limit abuse, we require logging in with a valid 3rd party account. Only Apple and Google accounts are supported at this time."
msgstr "현재 Unicove에서 이러한 비용을 부담하고 있으며, 사용자마다 무료로 하나의 계정을 제공하고 있습니다. 남용을 제한하기 위해 유효한 제3자 계정으로 로그인해야 합니다. 현재는 애플(Apple)과 구글(Google) 계정만 지원하고 있습니다."

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Unicove is the first web wallet to allow you to manage your {network} account using MetaMask. We expect other wallets will add support in the future."
msgstr "Unicove는 MetaMask를 사용하여 {network} 계정을 관리할 수 있는 최초의 웹 지갑입니다. 다른 지갑들도 향후 지원 기능을 추가할 것으로 예상합니다."

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "You can view your account on any {network} Network block explorer, like Unicove, simply by searching for the account name."
msgstr "Unicove와 같은 {network} 네트워크 블록 탐색기에서 계정 이름을 검색하기만 하면 귀하의 계정을 확인할 수 있습니다."

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "The {name} uses a private key derived from your MetaMask seed phrase using the BIP-0044 and the {network} coin type. This private key is only ever used for {network} accounts and the {name} cannot access any of your other keys. The {name} never exposes this private key and does not have access to your seed phrase."
msgstr "{name}은(는) BIP-0044 및 {network} 코인 유형을 사용하여 귀하의 메타마스크 시드 문구에서 파생된 개인 키를 사용합니다. 이 개인 키는 {network} 계정에만 사용되며, {name}은(는) 귀하의 다른 어떤 키에도 접근할 수 없습니다. {name}은(는) 이 개인 키를 절대 노출하지 않으며 귀하의 시드 문구에도 접근 권한이 없습니다."

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "The {name} derives your owner and active keys from your MetaMask seed phrase using different indexes. The zero (0) index key is reserved for the owner key and is not available to sign regular transactions with, while the first (1) index key is used for the active key and available for transaction signing."
msgstr "{name}은(는) 서로 다른 인덱스를 사용하여 귀하의 MetaMask 시드 문구에서 소유자 키와 액티브 키를 파생시킵니다. 인덱스 0번 키는 오너 키로 예약되어 있어 일반 트랜잭션 서명에는 사용할 수 없지만, 인덱스 1번 키는 액티브 키로 사용되며 트랜잭션 서명에 사용할 수 있습니다."

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "A future update to the {name} will provide a way to use the owner key to reset the active key, allowing for a recovery path in the event the active keys have been changed."
msgstr "{name} 스냅의 향후 업데이트를 통해 오너 키를 사용하여 액티브 키를 재설정하는 방법이 제공될 예정입니다. 이는 액티브 키가 변경된 경우 복구 경로를 사용할 수 있도록 합니다."

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "What is a MetaMask snap?"
msgstr "MetaMask Snap이란 무엇인가요?"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "How does find my owner and active keys?"
msgstr "소유자 키와  액티브 키는 어떻게 찾나요?"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Can I access all {network} apps using {name} for MetaMask?"
msgstr "{name} for MetaMask를 사용하여 모든 {network} 앱에 접근할 수 있나요?"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "How do I reach out for {name} support?"
msgstr "{name} 지원을 받으려면 어떻게 연락하면 되나요?"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "How do I install the {name}?"
msgstr "{name}을 어떻게 설치하나요?"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "What does the {name} do?"
msgstr " {name}은 무슨 기능을 하나요?"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "What does the {name} not do?"
msgstr "{name}은 무엇을 하지 않나요?"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "How do I sign transactions using the {name}?"
msgstr "{name}을 사용해 트랜잭션에 서명하는 방법은 무엇인가요?"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Is the {name} free to use?"
msgstr "{name} 은 무료로 사용할 수 있나요?"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Where can I view and manage my {network} account?"
msgstr "{network} 계정은 어디서 확인하고 관리할 수 있나요?"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Is my private key or recovery phrase exposed when using the {name} Snap?"
msgstr "{name} Snap을 사용할 때 개인키나 복구 구문이 노출되나요?"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "How does MetaMask configure my owner and active keys?"
msgstr "MetaMask는 소유자 키와액티브 키를 어떻게 구성하나요?"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "You are logged in as {account} and ready to use Unicove to access the {network} network."
msgstr "귀하는 {account}로 로그인되어 있으며, Unicove를 사용하여 {network} 네트워크에 접근할 준비가 완료되었습니다."

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "You are logged in as {account} but are not using MetaMask."
msgstr "귀하는 {account}로 로그인되어 있으나, MetaMask를 사용하고 있지는 않습니다."

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "The {name} snap allows you to interact with Unicove and other {network}-based dApps using MetaMask."
msgstr "{name} 스냅을 사용하면 MetaMask를 통해 Unicove 및 기타 {network} 기반 DApp과 상호작용할 수 있습니다."

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Begin by installing MetaMask, then come back to this page and install the {name} snap."
msgstr "먼저 MetaMask를 설치한 후，이 페이지로 돌아와 {name} 스냅을 설치하세요."

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "If you don't already have an {network} account you can create one now. If you have already created an account you can login with MetaMask."
msgstr "{network} 계정이 없으시다면 지금 생성할 수 있습니다. 이미 계정을 생성하셨다면 MetaMask로 로그인하실 수 있습니다."

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "MetaMask and the {name} are connected, installed, and up-to-date using"
msgstr " MetaMask와 {name} 스냅은 연결되어 있고, 설치되었으며, 최신 상태입니다."

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Add {name} to MetaMask"
msgstr "MetaMask에 {name} 추가하기"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "{name} + MetaMask"
msgstr "{name} + MetaMask"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Update {name}"
msgstr "{name} 업데이트하기"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "A new version of the {name} is available. Click the button below to update to the latest version ({latestVersion})."
msgstr "{name}의 새로운 버전이 출시되었습니다. 아래 버튼을 클릭해 최신 버전({latestVersion})으로 업데이트하세요."

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Network does not support MetaMask Snaps"
msgstr "해당 네트워크는 MetaMask 스냅(Snaps)을 지원하지 않습니다."

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Get started with MetaMask on the {network} Network with the {name} snap."
msgstr "{name} 스냅을 통해 {network} 네트워크에서 MetaMask 사용을 시작하세요."

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "MetaMask + {name}"
msgstr "메타마스크 + {name}"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "MetaMask Public Key (Active)"
msgstr "MetaMask 공개 키 (액티브)"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "MetaMask Public Key (Owner)"
msgstr "MetaMask 공개키 (소유자)"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "MetaMask Snaps Directory"
msgstr "MetaMask 스냅 디렉토리\n"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Approved"
msgstr "승인됨"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Cancel MSIG"
msgstr "MSIG(다중 서명 트랜잭션) 취소하기"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Multisig Details"
msgstr "멀티시그 상세정보"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Execute"
msgstr "실행하다"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Expiration"
msgstr "만료"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Expired"
msgstr "만료됨"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "An MSIG proposed by {proposer} on the {network} Network"
msgstr "{network} 네트워크에서 {proposer}가 제안한 MSIG"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Proposal Name"
msgstr "제안명"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Proposed Actions"
msgstr "제안된 조치"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Proposer"
msgstr "제안자"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Requested"
msgstr "요청됨"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Requested Approvals"
msgstr "요청된 승인"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "You must be logged in with an account to use this feature."
msgstr "이 기능을 사용하려면 계정으로 로그인해야 합니다."

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Activity"
msgstr "활동"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Balances"
msgstr "잔액"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Overview"
msgstr "개요"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Permissions"
msgstr "권한"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Proposals"
msgstr "제안"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Resources"
msgstr "리소스"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Staked"
msgstr "스테이킹됨"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Votes"
msgstr "투표"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "No accounts found"
msgstr "계정을 찾을 수 없습니다"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "No supported funding methods for this blockchain."
msgstr "이 블록체인에는 지원되는 자금 조달 방법이 없습니다."

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "The {network} web wallet and block explorer"
msgstr " {network} 웹 지갑 및 블록 탐색기"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Stake, Send, Manage Tokens, and Explore {network} – all with ease"
msgstr "손쉽게 {network} 네트워크에서 스테이킹, 전송, 토큰 관리 및 탐색을 모두 즐기세요!"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Unicove - The {network} web wallet and block explorer"
msgstr "Unicove - {network} 웹 지갑 및 블록 탐색기"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Transfer tokens from one account to another account"
msgstr "한 계정에서 다른 계정으로 토큰을 전송하세요."

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Stake and earn rewards using a {network} compatible wallet"
msgstr "{network} 호환 지갑으로 스테이킹하고 보상을 받으세요."

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Processing fees"
msgstr "처리 수수료"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "RAM Available"
msgstr "사용 가능한 RAM"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Amount of RAM to buy:"
msgstr "구매할 RAM의 양:"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Exchange {quote} for {base} on the {network} network."
msgstr " {network} 네트워크에서 {quote}를 {base}로 교환하세요."

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "{base}/{quote} Market | {network} Network"
msgstr " {base}/{quote} 시장 | {network} 네트워크"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "An overview of RAM Market on the {network} network that provides access to buy and sell RAM with {token} using an {network} compatible wallet."
msgstr "{network} 네트워크에서 {token}을 사용해 RAM을 매매할 수 있는 RAM 시장 개요입니다. {network} 호환 지갑으로 접속하세요."

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Exchange RAM for {token} on the {network} network using an {network} compatible wallet."
msgstr "{network} 호환 지갑을 사용하여 {network} 네트워크에서 RAM을 {token}으로 교환하세요."

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "An overview of the {base}/{quote} market on the {network} Network."
msgstr "{network} 네트워크에서의 {base}/{quote} 시장 개요."

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "{base}/{quote}  Market"
msgstr "{base}/{quote} 시장"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Exchange RAM for {token} on the {network} network."
msgstr "{network} 네트워크에서 RAM을 {token}으로 교환하세요."

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Exchange {token} for RAM on the {network} network."
msgstr "{network} 네트워크에서 {token}을 RAM으로 교환하세요."

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "RAM Purchase Value"
msgstr "RAM 구매 가치"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Amount of RAM to sell:"
msgstr "판매할 RAM 양:"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "RAM to be bought"
msgstr "구매할 RAM"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "RAM to be sold"
msgstr "판매할 RAM"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "An overview of the multiple network resources usable on the {network} Network providing access to manage resources using an compatible wallet."
msgstr "{network} 네트워크에서 사용 가능한 다양한 네트워크 리소스에 대한 개요입니다. 호환 지갑을 통해 이러한 리소스를 관리할 수 있습니다."

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Manage CPU, NET, and RAM resources on the {network} Network."
msgstr "{network} 네트워크의 CPU、NET 및 RAM 리소스."

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "{network} Network Resources"
msgstr "{network} 네트워크 리소스"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Confirm Rent"
msgstr "렌트 확인"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Rent for {cost}"
msgstr "{cost}로 렌트"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Rent Resources for my account"
msgstr "내 계정에 대한 리소스 렌트"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Rent CPU and NET resources on the {network} Network using an {network} compatible wallet."
msgstr "{network} 호환 지갑을 사용하여 {network} 네트워크에서 CPU 및 NET 리소스를 대여하세요."

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Rent Resources | {network} Network"
msgstr "렌트 리소스 | {network} 네트워크"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Enter the account name"
msgstr "계정 이름을 입력하세요"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Renting"
msgstr "렌트 중"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Rent CPU and NET resources on the {network} Network."
msgstr "{network} 네트워크에서 CPU 및 NET 리소스를 렌트하세요.\n"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Rent Resources"
msgstr "렌트 리소스"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Rent resources with PowerUp"
msgstr "PPowerU로 리소스 렌트"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Rent resources with REX"
msgstr "REX로 리소스 렌트"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Rent with Rex"
msgstr "Rex를 통해 렌트"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Stake {symbolName} for resources"
msgstr "리소스를 위해 {symbolName} 스테이크"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "24 Hours"
msgstr "24시간"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "30 Days"
msgstr "30일"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Until Unstaked"
msgstr "언스테이킹 시까지"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Purchase RAM"
msgstr "RAM 구매"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Clear search history"
msgstr "검색 기록 삭제"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Market Overview"
msgstr "시장 개요"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Sell RAM"
msgstr "RAM 판매"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Configure Unicove"
msgstr "Unicove 설정"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Staking overview"
msgstr "스테이킹 개요"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Transfer tokens"
msgstr "토큰 전송"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "View {type}"
msgstr "{type} 보기"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Select provider"
msgstr "제공자 선택"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Amount to send"
msgstr "보낼 금액"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Enter the amount of {token} to send"
msgstr "보낼 {token} 수량을 입력하세요."

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Specify a public memo for this transfer (optional)"
msgstr "이 전송에 대한 공개 메모를 지정하세요(선택 사항)"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Transfer tokens from one account to another account on the {network} network using an {network} compatible wallet."
msgstr "{network} 네트워크 호환 지갑을 사용하여 {network} 네트워크의 한 계정에서 다른 계정으로 토큰을 전송하세요."

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Receiving Account"
msgstr "수신 계정"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Enter the account name of the recipient"
msgstr "수신자의 계정명을 입력하세요."

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Start new send"
msgstr "새로운 전송 시작"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Token to send"
msgstr "보낼 토큰 "

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Advanced"
msgstr "고급"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Dark Mode"
msgstr "다크 모드"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Toggle site wide dark mode independent from operating system preferences."
msgstr "운영 체제 설정과 무관하게 사이트 전체의 다크 모드를 토글합니다."

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Developer"
msgstr "개발자"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Enable Advanced Mode"
msgstr "고급 모드 활성화"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Enable features for more advanced use cases."
msgstr "고급 사용 사례를 위해 기능 활성화."

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Debug Data Display"
msgstr "디버그 데이터 표시"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Enable Developer Mode"
msgstr "개발자 모드 활성화"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Allow usage of settings meant for development of Unicove"
msgstr "유니코브 개발용 설정 사용 허용"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Mock token price"
msgstr "모의 토큰 가격"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Force the system token price to equal {mockValue} for testing in environments without pricing information."
msgstr "가격 정보가 없는 환경에서 테스트를 위해 시스템 토큰 가격을 {mockValue}로 강제 설정하세요."

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "General"
msgstr "일반"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Increased Precision"
msgstr "정밀도 향상"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Use more decimals to increase currency precision."
msgstr "더 많은 소수점을 사용하여 통화 정밀도를 높이세요."

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "The language used throughout Unicove."
msgstr "유니코브 전체에서 사용되는 언어"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Language Selector"
msgstr "언어 선택기"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Configure Unicove"
msgstr "Unicove 설정"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Prefered Currency"
msgstr "선호 통화"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "The currency used to display the value of tokens."
msgstr "토큰의 가치를 표시하는 데 사용되는 통화."

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Remain on current page when switching accounts"
msgstr "계정 전환 시 현재 페이지 유지"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Prevents the automatic navigation to the account overview page"
msgstr "계정 개요 페이지로의 자동 이동 방지"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Allow account switching in search prompt"
msgstr "검색 프롬프트에서 계정 전환 허용"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Adds logged in accounts to search results for quick switching."
msgstr "빠른 전환을 위해 로그인된 계정을 검색 결과에 추가합니다."

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Allow page navigation in search prompt"
msgstr "검색 프롬프트에서 페이지 이동 허용 "

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Adds popular Unicove pages to search results."
msgstr "인기 있는 Unicove 페이지를 검색 결과에 추가합니다."

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Staking Calculator"
msgstr "스테이킹 계산기"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Enter an amount of {token} to calculate estimated rewards based on the current APR of {apr}%. This rate will change over time based on the amount of tokens staked."
msgstr "{apr}%의 현재 연이율(APR)을 기준으로 예상 보상을 계산하려면 {token} 수량을 입력하세요.이율은 스테이킹된 토큰의 총량에 따라 시간이 지남에 따라 변동될 수 있습니다."

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Estimated Yield (Yearly)"
msgstr "예상 수익률 (연간)"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "An overview of staking on the {network} network providing easy access to stake, unstake, and withdraw {token} tokens using an {network} compatible wallet."
msgstr "{network} 네트워크에 대한 스테이킹 개요를 제공하며, {network} 호환 지갑을 사용하여 {token} 토큰의 스테이킹, 언스테이킹, 인출을 손쉽게 처리할 수 있습니다."

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Stake {token} tokens and earn rewards using an {network} compatible wallet."
msgstr "{network} 호환 지갑을 사용하여 {token} 토큰을 스테이킹하고 보상을 얻으세요."

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Unstake {token} tokens and begin claiming the balance of your rewards using an {network} compatible wallet."
msgstr "{network} 호환 지갑을 사용하여 {token} 토큰을 언스테이킹하고 보상 잔액 청구를 시작하세요."

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Withdraw {token} tokens from the staking contract to add them to your available balance using an {network} compatible wallet."
msgstr "{network} 호환 지갑을 사용하여 스테이킹 계약에서 {token} 토큰을 인출하고 사용 가능한 잔액에 추가하세요."

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Minimum lockup"
msgstr "최소 락업"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Stake {token} to earn rewards."
msgstr "{token}을 스테이킹하여 보상을 받으세요."

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "{network} Network Staking"
msgstr "{network} 네트워크 스테이킹"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Withdrawable in 21 days"
msgstr "21일 후 인출 가능"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "RAM Purchase Summary"
msgstr "RAM 구매 요약"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "System contract refund request for {account}."
msgstr "{account} 계정의 시스템 컨트랙트 환불 요청.\n"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Staking Deposit"
msgstr "스테이킹 예치금"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Staking Withdrawal"
msgstr "스테이킹 출금"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Token Transfer"
msgstr "토큰 전송"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Resource Provider"
msgstr "리소스 제공자"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Swap {base}/{quote}"
msgstr "스왑 {base}/{quote}"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Swap the {base} token for the {quote} token."
msgstr "{base} 토큰을 {quote} 토큰으로 스왑합니다."

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "This swap will exchange {base} for {quote}."
msgstr "이 스왑은 {base}를 {quote}로 교환합니다."

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Swap Summary ({base}/{quote})"
msgstr "스왑 요약 ({base}/{quote})"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "This is a test"
msgstr "이것은 테스트입니다."

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Token Purchase Providers"
msgstr "토큰 구매 제공 업체"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Tokens can be purchased directly through the following providers:"
msgstr "다음 제공업체를 통해 토큰을 직접 구매할 수 있습니다."

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Total Proceeds"
msgstr "총 수익금"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Transaction not found: {transaction}"
msgstr "트랜잭션을 찾을 수 없습니다: {transaction}"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "{number} Actions"
msgstr "{number}개 액션\n"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "A transaction performed at {date} on the {network} Network."
msgstr "{date}에 {network} 네트워크에서 수행된 트랜잭션."

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "{id} | {network} Network"
msgstr "{id} | {network} 네트워크"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Transaction on {date}"
msgstr "{date}의 트랜잭션"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "The tokens currently being unstaked are listed below with the date they become available. These balances will continue to earn rewards until they are withdrawn."
msgstr "현재 언스테이킹 중인 토큰 목록과 인출 가능 날짜는 아래에 표시됩니다.해당 잔액은 인출될 때까지 계속해서 보상을 받게 됩니다."

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "EOS can be purchased through a number of platforms, depending on the users needs and location. Below are some of the most popular options available."
msgstr "사용자의 필요와 위치에 따라 다양한 플랫폼에서 EOS를 구매할 수 있습니다.아래에는 가장 인기 있는 구매 옵션들이 있습니다.\n"
